\documentclass[11pt, a4paper, sans]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[parfill]{parskip}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
{\raggedright
\textbf{Jeong Hwan Ko}\\1 Allée Xavier Sarradet\\ Appartement A71\\31500 Toulouse}

{\raggedleft
\textbf{CLS\\ 11 Rue Hermès\\ 31520 Ramonville-Saint-Agne\\}
% \textbf{CHU de Toulouse\\}
\vspace{5mm}
\raggedright
\textbf{Objet : Candidature spontanée\\}
\vspace{5mm}
\justifying
Madame, Monsieur,

Ayant vu la fiche de poste d'ingénieur R\&D en hydrologie dans la cellule innovation Terre et Hydrologie, je viens vous adresser ma candidature.
% Etant intéressé par l'idée de travailler pour le CHU de Toulouse, je viens vous adresser ma candidature.

En tant que personne engagée pour l'innovation technologique au service de la Planète, je partage pleinement la vision de CLS de vouloir fournir un grand nombre de solutions pour l'observation et surveillance de la Terre, par exemple via les balises Argos. Bien que je sois passionné par plusieurs domaines techniques comme le traitement d'image et les applications des mathématiques, je prends plaisir à  découvrir et proposer des solutions créatives à divers types de problèmes, ce qui semble correspondre aux besoins en personnel de CLS.

% En tant que personne engagée pour l'innovation technologique au service de la recherche pour la santé, j'aimerais contribuer aux activités du CHU, un domaine que j'adomire grandement. Je suis passionné par de nombreux domaines comme le traitement d'images, l'analyse des données et la création de modèles d'IA pour les modéliser. J'ai également une grande appétence pour découvrir et proposer des solutions créatives à divers types de problèmes, une compétence cruciale pour un métier comme ingénieur de recherche, par exemple.

Grâce à mes expériences en entreprise, laboratoire de recherche, et également à ma formation en mathématiques appliquées, j'ai acquis une grande quantité de connaissances théoriques et de compétences techniques nécessaires pour ce poste, par exemple la capacité à ingérer des informations complexes et à faire preuve de synthèse. Je suis également autonome en Python scientifique avec des expériences prouvées, avec notamment une petite expérience en observation de la Terre en collaboration avec le CNES pour la quantification de dégâts lors d'incendies. De plus, ma capacité d'adaptation me permet de m'approprier rapidement les différents outils et de m'immerger dans des thématiques variées.

Je suis très enthousiaste à l'idée de rejoindre CLS. Tout d'abord, j'ai hâte d'affronter un challenge professionnel qui me motive. De plus, j'aspire à intégrer une équipe dynamique où je pourrai contribuer activement aux activités de R\&D avec mes compétences et travailler en collaboration avec mes futurs collègues.

En espérant que ma candidature retiendra votre attention, je me tiens à votre disposition pour toute information complémentaire. Je vous prie d’agréer, Madame, Monsieur, l’expression de mes salutations distinguées.

A Toulouse, \today.

Jeong Hwan Ko

\end{document}

